[流出] 凱晴BB j圖 [69p]

Sorry呃左大家入黎
最近龍門冰室既事話左俾大家知
唔係分化唔分化，定鬥唔鬥黃
而係關乎公義既野一定要出聲

唔好問我點知
最近同東九關注組一齊JR 觀塘噴水池既 “素人區議員” 梁凱晴，
大家口中既凱晴BB 其實一直食盡人血饅頭，
為成為立法會議員不擇手段，機心盡現，毫無政治道德。

1. 區選前，佢拉票個陣同街坊承諾當選後會辭職。喺佢當選之後好多街坊叫佢兌現承諾辭職專心服務社區，唔好整臭民主派個朵，因為有好多街坊喺佢當選後都見唔到佢出現，有義工幫過佢拉票，但之後俾人問到口啞啞，因為佢做得仲差過徐海山。當時，大家眼中嘅民主女神無理到，每個星期連一日區都唔落，然後月薪3萬幾。但當之鋒搵佢，佢有機會參選立法會就即刻辭職。

2. 港版韓國瑜，唔理月華地區嘅問題，街坊case又唔接，然後就專心參選立法會
之前有義工話有DSE notes係group問梁凱晴可否代探手足送notes, 佢完全無應佢機，據知情人士透露，梁凱晴並冇再聯絡過該義工，
而到自己選立會先高調探手足，根本係利用探手足黎賺選票，食盡人血饅頭。
而區內活動又成日遲大到，臨尾影張相扮自己有份落手落腳做，又會同自己金主反面

3. 抹黑自己義工同其他素人區議員
事源係當時係某Group討論緊某素人區議員派口罩
跟著梁凱晴就係度話該素人派口罩冇獨立包裝
但係之後其他人FC左該素人區議員派既口罩係有獨立包裝
佢再Spin去追擊人派問題口罩
又吹到自己團購量好多，之後俾人Cut單

呢段係梁凱晴自己出

呢段係佢個議助出

4. 報狗
之前仇b報狗上左蘋果，佢FaceBook 就靜靜雞delete左上次報狗搞建制派口罩既post
如果覺得自己做野冇錯又有咩需要Del Post，做野偷偷摸摸前言不對後語，到底佢有冇諗清楚先做野

5. 向傳媒同其他地區組織抹黑同路人，誣蔑佢地唔肯參與初選
可以睇番人民力量同凝聚觀塘既Post
我唔知點解會知係佢同之峰有份抹黑

6. 早前民主派區議員講到明要加入晒所有事務委員會因為要確保所有委員會嘅主席都係民主派，但佢為左返自己嘅全職工作，仲懶過建制派。雖然因為佢準備參選立會佢已經辭咗職同埋加入番晒啲委員會。但佢根本就唔係有心做好區議會嘅抗爭。
呢個係2月20日既 cap圖：

7. 係觀塘民主派區議員傾緊一齊 JR 時，完全無通知情況下自己搶閘做左
保密原因，我唔知點解會知道
大家遲D都可能會知，你諗下點解紅日都要搶住去法院影相打卡就估到內情。

8. 無故分化攻擊同路人，搞小動作
梁翊婷喺私人facebook 講完野就有分化post
點解梁翊婷咁講大家自己估下啦

梁翊婷個post係30/4 2點出，連登post係4點左右
大家睇番上面post既時間，時間都非常吻合
可以睇番樓主仲要係好多post都係撐之鋒

黄之鋒：法治已死，無險可守

黃之鋒： 新晉民主派區議員小心睇路

話我分化，話我咩都好
唔係黃唔黃既問題，日日屌狗我都識
呢個係道德公義問題
而呢個不公義針對既係自己人而唔係黑警

個個連登仔見到樣就打哂飛機
人地食盡人血饅頭你又知唔知
我屌哂你老母

我知單野同龍門冰室一樣 大家一開始係好難接受 但如果我地唔求真盲撐 咁我地同藍絲有咩分別

想要證據唔洗急
我大把

香港人需要知道真相

屌你老母，單機啦

你就單機啦，死五狗，一早block柒你

推

早就block撚柒你喎

DLLMCH la柒頭
Nmsl

DLLMCH

Block7左你仲覆

Block左仲覆傻鳩

CCTAI:只要係黃就撐

標題黨都算
篇文仲要咁撚長
on9

繼續內鬥內

屌你老母講我地凱晴bb壞話，blocked

繼續內鬥呀 come on

標題又借d意性騷擾手足

屌你老母，你老母做雞咋

留名睇牙膏

blocked

標題黨係PK

留名等睇多d再講

有人想知再講？

睇完，同公義完全無關係

留名

究竟標題黨意義係邊
會睇本身就會入
港豬5毛藍絲入左都會即走
唔通贏左佢地人生幾秒入你個post?

雖然我係黃
但係比你fake左入嚟真係有d唔憤氣
屌9你又會比人話鬥黃乜乜乜

分化撚最叻就係叫人唔好分化佢

最緊要持續監察同分析
觀察住佢既言行

個po實證好似仲差咁啲
睇定啲再算

係度Say個Sorry
我都諗左好耐做唔做標題黨

龍門單野仲有咁多爭議，你咁一口咬定係龍門錯

呢個真
件事未完爭議你一嚟就當共識

on9係佢做埋啲違背手足既野
咁叫內鬥內？
唔割鳩佢算係咁啦

到今時今日仲玩假topic, 正正經經出po唔得既

唔好問我點知
據知情人士透露
保密原因，我唔知點解會知道

樓主加油 要喺連登反梁凱晴 難過登天
我信你

唔洗急
慢慢睇
如果佢一身清白
我冇需要無的放矢

係真唔係呀
有冇人幫手fc下

我就當花生食嘅

歡迎fact check

有個friend做camman訪問佢都要俾佢兩隻兵煩9主已經咩事

我都好想有人話我知
我知既唔係事實
大家快d convince 我

標題黨見一個block一個，block左唔少仲好奇緊點解無新既出來柒
終於等到你，單機啦

好心就正正經經寫個標題啦屌你老母

原來佢都有報狗

拿，一人做事一人當
梁翊婷個Post關乜事？
行開啦

梁翊婷個Post係我響Whatsapp收到圖嬲嬲地出既
唔關梁凱晴事
可能梁得罪左人所以令幅圖周街傳
但連登出得圖即係一早通街知啦
你唔係唔知連登冰山文化呀？

Btw，婷B靚過凱晴

我覺得根本係幫梁凱晴洗白所以先用假標題

第7點想知凱晴bb點解釋

7 同 8 可以結合黎一齊睇
好似係

的確係，佢有責任交代

東九都出黎交代左

願聞其詳

我問你喎😡😡😡

公關撚又夠鐘玩分化！

重新開過個

標題黨

樓主係白票兵定熱狗？

其實係小弟唔常上連登
係咪再開過好d

係
我係佢個選區
我撐你

睇黎真係心急了，係咁出分化post
收皮啦分化撚

坦白講
其實我最嬲都係第七點

屌你老母標題黨
開個新po算柒數啦戇鳩

樓主你聽日認真開個post 算啦主要係第七點姐

你死啦 凱晴bb都想抺黑

想人聽就咪撚標題黨

樓主做標題撚都算鳩數
但都要喺第2個留言補返圖嫁
老母定圖

好啦
聽日開
其實都想認真求個交待姐

呃我入嚟都誠意啲補返張圖呀
利申有睇晒你嘅Po

我係咪流出左啲唔外流既野？

我鳩噏渣

我真係鳩噏

你明啦

睇吓你幾仆街

我對其他花生有興趣啲

我都想知邊個出假圖跣我一鑊

我真心欣賞翊婷BB架

其實可以派議助頂地區工作既

笑死 你覺得梁凱晴無公關撚喺度做打手？

X2
成班根本連梁凱晴真人都未見過 就吹奏

我覺得梁凱晴又唔係出自咩大黨 又無乜資源 連搵office都咁難
係咪真係兼顧到兩樣野先？

交代啲咩？

當初對月華既承諾呢？去左邊

而家重點係
佢係決定選立會前已經唔太理區務
而DSE單野更加係拎左黎拎選票
之前又唔做

我要求交代第二點，點唔理迷佢既手足？

要求開第三點素人議員名

第七點要交代清楚

第八點唔關我事，我都係Po人地圖片渣

我見啲Po座底100個likes
應該有40人打手啦

第七點已夠我認清佢
你話佢咁做唔係為選立會 我唔信囉

連請人都搞唔掂點做立會議員呀？

Anyway 區務一件事
冇政治道德
搶人credit去做JR
呢個先係大問題

我都好奇怪做乜九東無啦啦單頭做JR

JR明明似成個區既事

第二點我整理一下

第三點係素人區議員李嘉達

第七點我都好想知

第八點我say sorry 我陰謀論
但係Edith Leung 點解咁講大家可以估下

其實主要係第七點

第二點同金主反面
第三點素人名

呢三個比較正路姐

其他果d 其實唔太大問題

我聽日會出番個正經post
Focus番第七點

你係有付出嘅 咁有心機搵咁多證據
不過我係盲撐又點？
我盲撐到中共倒台嗰日添啊 你老母

打手必勝

你鐘意既撐飽佢

我淨係將我知既講番出黎
你連求真既意思都冇的話
我冇野好講

冇民主 你求咗真又點
槍口對外先啦 你依家做呢啲嘢咪無謂
你同我光復香港後再爆佢大獲ok？

無左梁凱晴你就光復唔到香港？
是其是 非其非 錯就要認

又block一隻五毛狗

內鬥gogogo!

咪玩 今日有呢個 聽日就有第二 第三個 無左gphone光復唔到？無左天琦光復唔到？只會惡性循環落去 當中亦都唔知邊啲先係真邊啲係假

有晒Cap圖都可以話假你要幾Fc先信？
同埋無人惡意攻擊緊佢 樓主係講真相比大家知啫

屌你老母

離離去去得fb page果啲圖叫做fc到 其他全部無頭無尾 同whatsapp兩條友自製對話有咩分別 只能夠講用人勿疑 疑人勿用

唔知講咩好
咁老實都係好事嚟嘅

睇完第一句
一個字都唔想睇
block先

首先邊度有唔想講？
講左出黎又邊度係唔想講？

無圖你又話狙擊
有圖你又話狙擊

係咪正常討論都唔比先咁撚惡

不如你直接叫連尼住Bam晒所有睇唔順眼既人

報狗其實可以好大問題，但可能無人攻擊佢避左
李晙晞果啲捉超速駕駛都比人咬佢撐狗
就知咩叫同人唔同命

不過既然無爆，佢又無屌其他人報狗咪算
有啲人屌完人報狗之後自己報狗兼出Po
正一賤精

咁請問請議助有咩問題？

第八點我只係中伏姐

不過翊婷講得都知咩事架啦

幅圖連我呢啲婷B痴漢都心痛

就知攻擊力幾大同整圖果個幾狠

拉

請問一個口蜜腹劍，背叛同路人既人，點能夠相信佢會光復香港？

光復香港再爆佢大鑊？講笑搵第樣好喎

圖文不符 直接拉到底負皮

盲撐好事呀
我中立睇件事而家比兩邊咬

用人勿疑，所以唔好質疑樓主？
疑人勿用，所以就唔應該信梁凱晴？

梁翊婷
呢條女從政前唔該學下點樣先為之一個「人」

我好奇怪點解要搶人Credit，係咪溝通有問題渣

之前觀塘區議員一齊提既連儂牆，佢單獨出Po都好大回響，照計唔存在搶Credits問題，因為同人一齊出既話，佢都照樣宣傳到自己。我真係諗唔明點解係搶人Credit。一黎無必要，二黎分化觀塘民主派，三黎黎未必成功。我諗極都唔明

我就盲撐佢既

你點解要質疑人地唔係人先？
佢唔係人唔邊個先係人？

你盲撐佢咪盲撐
唔駛向我匯報架喎

你唔好諗住spin走個問題

邊個先係人呀？

係咪梁凱晴先係人，梁翊婷就唔係人

梁凱晴係唔係人關我咩事
但梁翊婷就望之不似人君

黃絲豬係Yellownazi黎，唔屌得嫁，樓主Rip

人君？而家封建帝制呀？天子人君呀？
你撐梁凱晴都唔好屌人唔似人呀

因為佢係女人 仲要靚女 係咪？

咁梁翊婷的確係口又臭格又衰得罪人多稱呼人少下盤又水腫喎
同梁凱晴仆街賤格有咩關係

梁凱晴仆街賤格
同梁翊婷靚女熱心服務街坊又有咩關係？

見到人地有胸就狗衝

佢真係素人咩？明顯係眾志人啦

無見過人衝出嚟話比人知自己on9

block 標題黨

咁你講下應該選邊個？

1p都冇
你老母比狗屌69次

垃圾post
Show blocked user

話左佢係咪hea做議員
說好的流出呢

名義上分開既
眾志plan B

實際呢

FYR: 樓主只係出過一個post
google search留意都唔多不過正路

因為佢要選立會

議助suppose係協助區議員做地區工作 而不是全頂
佢係有心既 唔該請返個社區主任幫佢頂地區工作
可惜佢又唔係比錢請人工高啲既社區主任

你又有野爆？

我都睇唔到佢嗲乜

五毛繼續吠
你就做標題撚 俾位五毛入
弱智定戇鳩

連儂個動議唔係佢出 佢就人地個名名都唔提自己出post
其實都係食緊人地饅頭架啦 佢而家出名呀嘛

啱啱出嚟選嗰陣我仲以為佢係公民黨，同譚文豪拍曬膊頭咁，點知依家就痴之鋒

玩到Jr

真係打自己人最落力